如果你記住以下呢幾句

「凡事都有兩面既」
「子固非魚也，子之不知魚之樂」
「條條大路通羅馬」
「無論選擇相信自己，或者相信同伴，都無人會知道結果會係點」

其實就無野再需要同其他人討論

因為無野好討論

百搭回應

條條大路通陰間

唔

4句其實都係無意思既廢話

點可以無行行出狀元

呢球十二碼一係入一係唔入

又唔係既
討論又無必要說服到人
表達自己觀點 互相啟發都係討論既價值黎既

成日見啲人根本各持己見
所謂討論就淨係將自己既觀點爆哂出黎
但最後係無結論
望到都覺得哂時間